發夢見到有部份黑衫年青人番緊屋企（求屌醒）

其中一個就係我
今日發夢7點左右到達現場
幫手起鐵馬，搬物資
直踩到1點

但唔知點解去到遊行就開始時
萌生咗番屋企既欲望
今朝搞咗咁撚耐
搞到身水身汗差啲中暑
但最後就比一班和理非騎劫咗

我開始諗反正遊行期間都唔會爆大鑊野
不如等夜晚再出黎

求各位手腳屌撚醒我

推

take a rest

感激你發夢嘅付出
不過你夜晚再發夢 無日光 無鏡頭 恐怕周公仲會更狼死

襯晏就人多搞，夜晚真係唔著數

我都想
但最佳時間已經過咗

之後落黎就係和理非既回合

多人推，和理非就會跟
因為冇人推，距地都唔敢

好好休息再出發，和理非同勇武缺一不可

有名你叫和理非

佢地唔屌多你幾錢重都偷笑

辛苦了，抖抖先啦

想休息就休息 捱唔住會爆

唉

拿，宜家先搵間cafe休息一下先
人係需要休息既

翻去抖，和理非行完再出
班狗都係咁炸

一樣今朝係到發夢 但琴晚成晚冇訓
去到1點頂唔順走左
打算返去訓兩個鐘先

真心要阻止距地又玩捉鬼遊戲

攻咗入立會啦

攰就抖下啦，唔一定每一個回合都參與
大家發揮所長吧

又話不割席不分化
又唔記得晒了

其實我唔反對衝
但衝一個冇人既立會

遊行無咁快完
抖吓
跟隊尾都可以

辛苦哂 休息下 其他人會人接力

遊行又少幾萬人了

尋晚十一點出到今朝九點
無訓過and訓唔到真係好撚辛苦
俾我再企多陣又點?
累低多一件就要用多一班醫護
唯有返去抖一陣 起碼補眠返
精神好返少少先可以再出

小弟都係其中一個你不孤單
覺得好撚攰
去開會，成班係到互屌
都唔知傾到啲咩
衝又屌唔衝又屌

長期抗爭黎

今日攰左就下次抖足再出黎

我已經出緊去頂你個位

其實今日朝早真係覺得香港人好高質
成班分工合作

你地無做錯到

啲人都攰啦，尋晚坐到今朝
屋企一兩個鐘咁冲個涼換件衫
2-3點出嚟唔係好過分啫

各位巴絲攰就唞一唞啦，一陣有人會接力，至少我係其中一個，唔好意思今朝冇出到黎，不過我會留到今晚希望到時會見到一個好精神嘅你地再一齊發夢啦。

不如咁啦,我地係遊行期間衝灣仔。
睇下遊行班和理非會唔會過黎幫我地。

你地頂左一晚 累就返屋企抖抖，輪班到我地撐啦
兄弟

食個飯都要掛

休息下，戰爭好漫長

返左去先聽到開始衝擊 嬲撚左

休息下啦

same here

牙腥

衝緊立法會 冇和理非騎劫

唔係衝咗立會咩

出面爆緊立會玻璃

衝咗啦
你呢

而家出黎

休息完再出 加油

休息下有咩人會屌你
我出緊嫁喇接力啦

希望樓主唔係假膠
如果你係扮野祝你生生世世做支那狗比人勞改屌屎忽

返去休息下啦，下午係另一回合

攰就休息呀

感謝🙏🏻加油！

最嬲係冇目的
一幢冇人建築物，一個大籠等人入去

休息先，回到氣就下半場

希望你會出返黎, 我今朝中完蕉, 都被逼返咗屋企沖涼.. (係我懦弱, 我頂唔到

但係我已經出咗門口, 晏晝可能多和理非, 但一定都有行動派喺前面㗎!!

如果冇受傷, 希望你唔好走.. 有需要就 退後 休息 飮水 食野

我地幾時都要人㗎

接力都係一個方法

夜晚就咪搞啦
你冇gear你想做咩

我地接力

我尋晚9點踩到而家

已經有人接左你力

樓主我同你一樣
一走佢地就衝咗
依家唔知點

唔需要一下cher盡氣力
抖夠夜d再出黎繼續

收皮啦屌
7點先到扮咩幫到手
尋晚留到今朝
730都未有support過黎龍匯
手足硬食晒呀
已經傷左好多位
你而家同我講唔知做乜？

假膠死全家

我認我廢

攰就休息下

大佬 班和理非就係用黎backup其他戰線
佢有佢行 你有你發夢

長期作戰
累了，就回去休息
死差佬有冷氣涼

呢個真
不過有啲人唔聽
唔索實搞到啲手足仆街

先休息，再出去，個個都好累，但雖一要捉緊既係唔好放棄，只有堅持先會見到希望
辛苦打足，休息完我地再一齊發夢

阻分化阻捉鬼既交俾文宣同keyboard fighter

量力而為，
得先繼續

我啱啱換完衫準備岀去遊行 然後見到大家開始衝擊立法院 我停左冇岀門口 唔係因為我唔想岀 係因為我唔敢岀 因為我知我岀得就應該去政總幫你地 但做中學生嘅我唔敢 亦未有咁嘅決心 我好亂

驚既去維園

頂唔順既話，休息下先囉
不過唔明你點解話畀和理非騎劫
而家有班人正試圖衝入立法會，而佢地就倒轉畀人話亂咁勇武

依㗎需要你，快d岀翻嚟

辛苦了，休息下，晏d見

保留體力

Push

訓陣再出黎啦 辛苦曬

返去休息
今晚再見

我都返左 因為好撚辛苦 返去沖個涼 食完野再去

多謝你

我琴晚到今朝九點幾，雖然無乜做過乜
你番屋企一陣岀黎囉

可以係你地騎劫和理非等佢地係外面頂黑警你地係入面攻.等隊頭接近黎到先行動.

夜晚再出 夜晚會升級

你夜晚肯再出 做咩要屌 休息吓先啦

我都係睇情況，如果唔夠1萬人，我都休息下。我又唔係超人。

發夢留守到而家 番去抖抖再出黎啦 我會頂住你先

做得好正確 香港民主運動唔容許有衝突
比d和理非打飛機啦 成日係到講民意戰都on撚9

今晚先走

通頂記得比自己休息先，好多屋企人嚟緊頂

攰就休息啦，抗爭唔係一日嘅事，要堅持落去阿
不過都要屌下你，你出咗黎幾多個鐘就叫攰？
我發夢尋日到宜家未訓過，啱啱先返到屋企mon post
堅持多一陣，留意下附近有咩可以幫手，每一個人嘅力量都好重要咖

休息再戰

搞左咁耐 門已岀
Sor 我係on9